🇳🇬 唔明包皮有咩好屌...

拖時間好平常姐，佢拖得過火咪拎左黃牌囉，仲有咩好屌？

求其搵野出下火啫

輸錢嬲姐

拖得肉酸嘛

忽然球迷+輸錢掛
不過呢下係核突左少少嘅

賤種行為

輸錢未搵野屌囉

咪拎左牌囉，仲想點

認真我覺得好少事

同你一樣都咁撚垃圾
有咩唔好屌

攞左牌真心冇野好屌

最想佢下場停賽

包皮贏得法國掌聲就夠啦

唔係以為多果幾秒就追到和阿化？

係拖得好撚肉酸

冇體育精神

戰術黎架姐 唔like應該屌球例 叫佢改直接俾紅

因為包皮成場好波無野挑剔，唯有屌佢依下

成班小學雞第一次睇波

跟據佢地既講法
技術犯規阻人打反擊 都係無品

牙路又改名

你老母生著你就真係垃圾啦

唔通個球證判12f碼比比利時咩

第一次睇波見到人拖時間難免會激動少少

我跟牙朗去祖

而家鬥華麗咪同雲加一樣囉

受左罰唔代表佢唔賤

當年蘇9用手擋波都係一樣

我吊，咁多負評

依d成日有
有幾賤

唔覺
佢都無得揀 tim

轉個頭又話日本拖時間冇問題

成班係咪平時無踢其他聯賽
每個都係用依啲技倆架喎

拖時間都有譜 你係角球旗護到波冇人會屌你

但你護唔到比出左界 lose ball control

理應到人地開波 你就係咁控住唔比人開波

咁都唔係賤種行為?

On9 最後時刻唔用手就入硬 個個都一定會用手 有幾賤

兒燈

而家球證咪吹佢囉

係肉酸左啲，不過出面講到成唔到大器笑到我

肉酸囉 你唔撚掟埋粒波上觀眾席？

睇波都做正義撚

所以就唔屌得了.......

我拎支槍殺你全家 姦你妻女

法官判我終身

你係咪一粒聲都唔屌me先?

咪拎左牌囉，拉莫斯果d陰濕整傷人又冇牌就真係賤種抵屌啦

決賽已入，理撚得你

個撚個酸psg執到寶
我都想愛隊有個咁既球員呀

佢個球衰還衰，但啲人講到好似殺佢全家咁憎佢會唔會太誇張

好多咒佢斷腳

有咩好屌 當年朗尼都係咁撚阿妓

似乎係冇睇過波

夏薩特當年踢球僮應該被平反

都得架 另一種方式 都係黃牌咋麻

完全唔明咩概念

家下拎左牌就唔屌得?

你收人山 照拎紅牌 人地唔屌得?

如果係嘅我最多停幾場囉 踢斷你對腳你咪撚嘈啊

而家我有停賽架

你地啲logic?

如果俾班傻鳩睇下迪亞高哥斯達點踢波
會唔會激到爆血管

比利時明星隊來架嘛邊可以咁玩

少見多怪

拖時間有咩問題先 傷到人咩

成班小朋友反nigga姐

拖果幾秒拎黎同殺全家姦妻女比

可能會上街示威

暴力係第二回事你搞清楚

咁你唔屌比利時有45條友技術犯規阻法國打反擊？

求包皮肉酸界外球gif

你非法令人地失奪冠機會 冇肉體傷人代表冇傷人? 又失公平競賽原意

返咗下體會就收歛咗好多

有邊個犯規係合法㗎 你On9嫁

N出面成堆post咒佢斷腳
又話做唔到球王 無品咁

我都唔知有乜好屌
成班連登仔中學有無踢過學界
有無踢入過四強呀
拖時間係咁拖嫁啦 唔係點呀
佢最後球界外球係肉酸 但都食左張黃牌
咁仲想點呀 餵埋個波比你好無

比利時班人出手阻法國三球反擊唔見你講

法國打反擊 啲比利時仔咪又係冒住食黃牌嘅風險阻9人地反擊 咁好嘅反擊機會冇人屌 贏緊一粒咁少 技術性拖耐啲就搶住屌 成班買咗比利時贏 收皮啦！！

利申唔識波 支持法國

問題係拖時間有幾冇品呢？都係想穩陣贏波姐，收山腳冇品好多！

而家你咪講贏我套logic囉

我唔係拎黎比

係舉例子黎同你講同一logic下你係咪做到唔出聲先

冇就即係double standard

笑左

每一個foul都要開post屌鳩個球員係狗

依家施蒙尼唔洗佢做dirty work姐
當年車狗都係daddy時期先做仆街野

當年夏薩特踢球僮又唔見你班撚樣出黎撐佢
成班忽然狗

笑撚死我

咪拎左黃牌囉點失公平？ 講極都唔明

拖到人輸錢咪冇品

講得好！

咁你而家係偷換概念

程度問題 唔等於 犯左法就唔屌得

人地洗鬼要你連登仔認同

傷唔到人 傷到比仔既心

咁耐之班忽狗鬼知咩

下場就贏世界盃了

成班人冇logic 而家你點講得贏

人地禁區球後腳都夠登基啦
成班傻仔

咁你要每個犯規都屌，好忙下

收人山同拖你幾秒嚴重性都唔同啦logic 王

拎體育精神黎屌包皮
就算本身拖角球旗已經係有損體育精神行為
呢家包皮多腳撚兩下比人講到下個尼馬
如果比人推完再碌9個圈就真係過尼馬差唔多啦

似乎係你冇logic喎ching

好彩享利退左休炸，唔係佢d快開罰球激到你班傻閪爆血管啊

我地大日本拖得有戰術好多

仲話人偷換慨念，你直頭滑坡謬誤

法國我同忽然球迷溝通唔到

唔係怕果幾秒俾人追下話

補時同維頓漢爭波，人哋hi 佢一下就典地呢下點計

拖到出局
贏得child登掌聲輸左個8強入場卷抵

拖時間要斷腳架 連登仔話

仲要係球角旗專家

輸左就喺度賴 比左黃牌仲有咩好嘈

點止 仲話死全家

屌，夜媽媽你想笑死我咩

咁多無品有理化

身為法國fans真係笑死
拖下時間要死全家
仲癲過我去時事台d留言

邊忽冇logic

呢一球係人都會跌啦ching
唔通真係同你硬鬥硬咩

咪比左黃牌囉，你想買起佢全家？

呢排係咁

你次次都敗走

話佢冇品呀 關佢全家咩事呀

拎牌都唔放過人 小氣

呢篇有機上到潮文

尼馬插水好正常姐 博死球人之常情

牙笠

中超球王打人又唔屌 拖時間就要俾你打嘅

咁美欺省球迷，咸爺踢施蒙尼，雲佬入波去人地面前慶祝，馬勒當拿上帝之手，堅尼收山腳，蘇狗用手擋波，迪亞高哥斯達故意犯規再撩人打交係咪全都是賤種？

冇品咪拎左黃牌 有咩好屌？
你輸幾多？

韋素推9人都冇品啦咁講

知咩叫先撩者賤？

隻熱狗自己攞黎柒啦
明知爭取時間就咪好似平時咁多小動作啦
同阿根廷個奧達文迪一鳩樣

其實你講得完全正確，大家都係笑佢d演技咋嘛 搏死球又非法傷害其他三十一隊奪冠機會？

最後係維頓漢食牌
個下明抽水都叫hi1hi
比人抽水仲要補時又唔比跌
你返去動漫台睇踢出我天地恭介比人剷腳繼續射波先岩你

尼馬咁多黑歷史又係死全家
包皮拖一下時間又係死全家
你班撚樣真係以死相搏

啲人係咪平時無睇開波
覺得呢啲唔算好大問題

不過有冇人覺得佢真係好醒反正下場就決賽攞唔攞牌都冇咩分別拖時間又可以撚下班友

拎黃牌就梗架啦 有咩好屌 屌佢冇球品 呀
冇賭唔屌得?

華湯根推鳩麥巴比又係唔係賤種行為？搞到法國冇得入第2球拉開比數

隊波俾人撚完仲要上嚟俾人撚多次

咁比利時犯規阻人打反擊算唔算無品呀？

吹撚到成不了大器
洗撚你班傻鳩去評價佢成唔成到大器

咩啊，買好撚大架！
買左兩舊水牙！
輸左唔屌，道氣邊下到！

所以我覺得應該扮搶佢波， 踢到佢斷腳， 都係紅牌姐， 橫掂輸左下場都冇得踢

笑咗 舉個咁嘅例子黎show自己有幾on9幾冇logic

所以你咪冇份踢囉

拎牌還拎牌，屌還屌，兩回事黎，不君子行為被屌正常，搞清楚先。拎左牌就唔屌得，你入場叫班比利時球迷收嗲，又問下人買左幾多啦不如，好多人係真邏輯混亂，定蓄意係度混淆視聽。

講到法國好似冇一樣

算 so?

駁唔到

其實插下水拖時間又唔算典好耐啫

So你老母，小學雞語氣
放暑假唔好咁夜訓，你媽咪擔心你呀

得你一個明

2和b條on9係冇logic

我按某d人logic去咁諗炸

屌個d係咪世界盃先出黎睇波
韋素推9包皮又有冇體育精神

咁成個場有勁多人都無品啦
你唔屌埋佢地？

戇鳩仔淨係識正負皮 駁又唔敢駁

冇logic的狗

使唔使放大到斷腳死全家？
使唔使因為一個動作話人注定冇前途 ？
聽你班識波帝講波聽得多真係好撚快失聰

真心覺得完全冇問題班友係咪on9

身位球王咁撚冇品自然受人圍插架啦

真心覺得你係on9
第一日睇波咩
以前仲撚過份啦

咁之前冇人屌過？

比個類比推論你 放大程度等你明白個logic 比咗牌就唔屌得有幾on9

佢地係用其他人咁做，合理化個行為
大佬，你球王黎架，咁撚冇品自然多人關注圍屌架啦

完post啦 班撑法撚打橫黎

如果呢下係朗甸做既會點
哇 好有足球智慧呀！

冇，屌都唔屌呢啲啦，
堅尼收人山個陣唔見你出黎屌？
收人山好撚有品？
雲佬入12碼去對手面前慶祝又好撚有品？

想問呢位巴打咩邏輯？，打個比喻係咪殺左人，只要冇之前條友殺得咁變態，咁佢就冇罪？

你極端化左個例除根本冇討論空間
不如問下南京大屠殺日本人認左錯中國人比唔比屌？
咁大家一定認同你添啦

我有話佢冇罪咩？咪攞撚左牌囉傻閪

咁有班友屌大左，但屌下佢都話唔得

攞左牌就唔屌得又係咩道理？

佢冇即時打鳩佢已經算好好品啦

以前既人仲誇張等於依家無野？
以前殺人放火賤格所以依家打人就唔賤格了
覺得佢咁樣無品就一定要係賭錢？
完全唔明白 咩邏輯
有體育精神原來係運動員既bouns黎？
唔係應該要有？
真係睇到一頭霧水

咁係咪拖下時間要斷腳死全家啊傻閪
講緊你地大驚小怪啊忽然球迷，輸幾多啊？

咪撚縮啊你，頭先講到屌柒佢天公地道，
唔屌佢就唔識波咁架！

咁韋撚推鳩佢又有冇體育精神？

咁佢係球王自然受人關注，咁撚核特亦都更多人圍插

我有屌佢，但冇屌佢斷腳果d

即係屌人都要錫住，講屌你老母都要顧住人地老母年事已高係咪，波台講斷腳，文化黎啦，歐聯拉莫斯搞鳩沙拿，果陣咪又係斷腳死全家，有無人咁大愛錫住拉莫斯隊後衛腳啊。屌無野好講玩左膠論，笑死人。

邊撚個定義左佢係球皇？
BBC、FIFA定法國足協？

照屌

放完暑假未，成個小學雞咁。
人地身價就反映到啦

Child登球王呀
強如美斯c朗都唔可以令child登封佢地做球王
估唔到包皮得

忽你老母

咁叫大驚小怪

而家踢緊世界盃

你當平時聯賽咩?

冇品都唔屌得?

咁無限放大到佢應該即刻切賓周自己幫自己含都得架喎？
拉膠整傷左沙拿，咁包皮又整傷左邊個啊？
你個玻璃心？

連登有愛 屌人斷腳都要遞紙申請

唔撚你個廢鳩又會值億鳩幾？

個行為好明顯有問題，係有班友想笑人睇波小拎下成功感先搞到對罵

可能係忽然球迷

On9,邊撚個用身價定義球皇啊，
波台不嬲講起碼歐聯+世盃啦，牙朗同小花都係咁先嘈足咁多年姐，你新黎架？

系 尼馬都系球王 古天奴都系球王

身價反映咁尼馬迪比利古天奴普巴係咪球王呀

記得以後個個拖時間都屌，我到時會開po 召喚你

世界盃為國家榮譽踢應該要無品過聯賽先啱

我都想好似你咁有暑假放
聽日又要返工，都係做學生個陣打下機踢下學界屌下閪好

班法國fans瞇埋對眼護主

講咗十萬次

你好似日本後場猜拖時間係冇問題

呢個類比好 child

你地撐包皮講黎講去都係個個都咁做，去合理化包皮 仲有冇其他

咁使唔使以後每個拖時間之前搵你入紙申請睇下有冇問題啊

類比黎架，講緊睇波屌人講咩啊，玻咩璃心，屌兩句就大愛撚上身，錫住人對腳就真係on9。唔講以為屌你老母，條J真係會係你老母度

咪踢爆人平時冇睇開啦

唔係合理化，而係件事根本就合理，
唔合法佢亦get punished ，根本冇野好屌

其實條支搞清楚屌咩未。。。e+冇人屌佢拖時間， 係屌佢拖得咁撚cheap, 你一腳西走個波都仲合理， 屌你仲要控走個波

去讀下書啦 完全冇說服力

笑緊你班撚樣小事化大，大驚小怪啊撚樣

西走個波唔cheap又係咩嘢logic

班撚樣輸好多

Get punished 就唔屌得係咩玩法？

因為你有bias 啊嘛
叫人讀書？你睇多兩年波先啦小朋友

法國讓撚左個球王dembele 比利時都贏唔到

咁而家條撚屌 話總之有比牌 就唔屌得

變左牌等於免死金牌 做咩都得

No point to

有冇ching覺得拉衫好冇體育精神

吖唔係。。其實犯規都好冇體育精神

講左n咁多次，get punished就唔屌得，我先唔講佢球唔球王，佢咁受傳媒關注，做到咁撚核特自己有大把人圍屌，你咪試下個二打六咁做，會唔會有人屌佢

邊到bias

但贏撚左有兩個球皇既巴西

屌係值得屌
但唔好講到世界第一西人
呢類狗賊好撚多

你眼裡只有錢既姐

季軍戰 比利時唔好插水 拖時間阿 做D無體育精神既野.. 唔係實推返個POST出黎鞭班仆街

哦，即係身份問題啦？
而家選球員定選聖人牙？

如果唔係做咩都得咁張牌有咩用？球證覺得過火咪紅佢囉 出左場咩都冇得做

已經去到要斷腳死全家啦 仲想點呀 誅九族先得阿

屌，行前兩步開界外球班撚樣打靶啦

呢個世界就係咁，小朋友

季軍戰依啲完全無實質意義嘅比賽都做肉酸野就抵比人笑啦

西走個波cheap, 不過係cheap得合理。 波都控撚走埋， cheap撚到反感

低莊就低莊啦 認撚左佢啦 講咁多把撚咩

佢話唔屌得就屌得啦

嗰啲由得佢癲啦

你唔好撚話人小朋友啦忽然球迷。答左我睇左幾多年波先啦

生得咁高頂晒d波諗諗下其實都幾唔公平

又拎資歷大人，十足十d死廢中

呢個世界大把人屌佢，好心班友咪活係自己定義世界 ，屌下都話唔得

咪一樣係犯波例+浪費時間，分別呢？
你地個人觀感好啲？

話人小朋友就唔係拎年齡撻鳩人？
咁我係小朋友定廢中？
定廢中年齡既小朋友啊忽然球迷？

直接block條廢鳩算數，訓教

你話人小朋友就唔似老屎忽？隔一個回覆就自打嘴巴，轉口風快撚過你射精

而家係話緊包皮 好撚cheap呀 你認唔認同呀

渣古咁大隻，其實對比較瘦既球員都唔公平

廢中加小朋友邏輯思考

不，贏得一粒仲要世盃4強，合理做法

踢斷腳米一樣犯例+浪費時間， 按你logic有冇分r?

佢應該扮睇唔到

原來你個套邏輯個名咁長

How to prove it?
唔好成日9嗡得架，起埋我底話比世人聽你係岩既！

喂 唔係Block咩 仲覆到既？
垃圾

又極端化個例子
不如話開格打死哂啲球員？

喂死肥仔咁搶口

我屌你第二句駁返第一句，邏輯真係笑死。

件事係唔合法 (拖延時間所以比牌)，亦未必合理 (法迷認為要爭勝，覺得合理，撐比利時/識分事理 認為不君子行為，覺得抵屌)

所以有人屌絕對正常，成件事做得核突，點會無野好屌，理唔理解到啊傻鳩。

好慘 見到你成個弱智咁係度講埋晒啲on9野

同樓主一撚樣

咁又極端例子， 但係你又講唔出分別， 又要問人地分別

E+屌包皮好撚cheap 呀 你認唔認同呀？

你都識講有人覺得爭勝係正常啦，咁人地覺得冇野好屌有咩出奇啊傻閪

唔認同

弱智睇所有野都係弱智

踢斷腳係蓄意傷害他人身體同埋嚴種違規事項，
拖時間係咪？

都係個句真係攞咗世界盃 到時做咗英雄仲有幾人care

呢位巴打，我強烈建議你走出自己世界

身高哩啲係個人優勢 有咩問題

控走個波係犯規再加好撚cheap

你舉啲例子完全係錯嘅

真係好垃圾

而家冇人幫你護主

兩個星期已經唔記得

就算佢踢到識飛，拎埋冠軍我都唔會認同

大家咁話，
我日日係個社會到好想返自己世界，
點先可以學到你咁

個post仲嘈緊嘈到依家

支持去信fifa 安排重賽

啊，我講緊行前開界外球個陣你又唔敢覆架喎

岩 我都認為老馬上帝之手個屆阿根廷根本唔係冠軍

洗撚你班傻鳩認同咩
講緊未踢世界盃前已經一億身價
踢完之後唔知啦
19歲仔身價咁樣 洗鳩你認同咩

睇下聽日有冇評論屌佢，唔屌得

事實得蛆比人褫奪過冠軍

咁都唔cheap 決賽真係要拎法國界外球黎踢返幾腳 食返張牌開心下

(按你logic)犯波例就犯波例， 羅紅牌就ok啦。球証/足協會作出相應程罰
有咩分別，你個人觀感好啲？

你19歲個陣做緊咩？
「踢緊世界盃4強」

咁唔公平
你班友仲唔寄信去要求重賽

記得包皮要禁賽添呀

覆你咪覆你 扔界外球行前極都有個譜

你行得前球證吹返你後

同包皮控走甩波完全兩回事

而且行前唔會拎牌 又唔係拖時間喎

覆左你條撚樣未

岩啊，仲會追加刑罰，屌黎出下氣姐，
反正我呢啲廢鳩又冇份踢，又輸撚左$20，唔屌下點證明自己識波

有人覺得爭勝係正常，等於有權否定其他人覺得佢抵屌? 都係果句，入場同班比利時迷講啦，你呢d傻閪比人屌到反皮都似。

照你思路，你唔入場屌鳩包皮？

你去法國屌鳩包皮拖時間囉 咪睇下你比唔比人屌到反皮

包皮迷logic
1. 大把人拖時間，所以佢拖就冇問題
2. 已比左牌，受到相應punishment，所以唔可以屌
3. 屌包皮者，一律都賭輸錢

應該屌 你岩
應該寄信去FIFA要求重賽加禁賽

其實你依家柒到唔講道理

我係你就深潛算啦

快撚啲覆啦

等緊你覆呀

法迷有權撐，比利時有權屌，中立球迷有權自行選擇撐或屌，問題係覺得唔識波，根本無野好屌，就一定係錯，因為不君子行為，加上球證有比牌，點會屌既理由會唔成立。根本成個post就係講緊呢樣野，理解人講乜先啦，個腦要黎坐咩。

講咩比左牌/對家有人仲茅/斷腳死全家太難聽，唔比屌，果d根本on79

罰球界外球唔比人快開基本野啦 最多咪話佢呢下肉酸小小 講撚到又冇品又剩咁 人地都攞左牌仲想點 真係唔明做咩要小事化大

下 比你屌都又唔岩..
我真係怕包皮比你地屌到下場腳軟踢唔到波

類比唔撚明就深潛啦屌。

已經屌到樓主同佢地同黨過左隔離po

事實係足球不嬲兵不厭詐 講真 換轉其他所有隊都會咁做嫁啦

有無人記得當年歐聯決賽 馬體對皇馬 拉莫斯絕殺 追和果年 根本情況一樣 馬體大可以碌幾分鐘地 之後拎冠軍 最後.....

嗰下係肉酸啲 不過一球2球又不至於好撚憎甚至想佢斷腳嘅地步

碌幾分鐘球證都會補上補啦
包皮個5秒

所以啲人真係小事化大

攞左牌高大撚晒 唔屌得
Chil登仔

應該永久停賽啦屌

尼馬出rainbow都比人屌啦唔尊重加拖時間啦

可以屌,一個有潔癖既人可以周街屌人唔乾淨

皮膚顏色唔同

好肉酸
果下我諗住會有 睇

拎得好呀 如果唔係7倍黃牌點收錢

屌果班都係忽然比利時撚

之前就話日本傻仔唔識拖時間輸波出局
依家就屌人拖時間

無品係講出事實，請問攞咗黃牌就會由無品變返有品?

犯咗呿判坐監， 所有人唔屌得佢， 因為已經判咗

拖時間就屌，比利時超技術阻人起碼3球反擊就唔屌
講體育精神

唔拖咪好似日本被比利是反cup

包皮唔屌，屌邊個啊？我屌包皮我條嘢係咪喺包皮嗰度吖？即係中國粗口，我鍾意屌。

你鍾意屌就屌我鍾意屌就屌，屌人呢就冇害嘅，屌吖屌吖，屌⋯⋯屌⋯⋯打你兩鎚咩。啱唔啱啊？

啱呀所以我都唔明尼馬有咩好屌
佢都係插得肉酸姐 點解要屌佢
唔通唔插水博犯規 比對方入牙
你地都唔識波既

咁都講到十幾頁

四年一次睇波，係要求高d

呢啲拖時間既犯規同阻人反擊程度咪又係差唔多
一件足球入面咁普通既事都吹到咁大

忽然球迷😹😹😹

踢走人個波無問題，係佢扮晒唔小心仲要加埋個樣勁囂張
仲有一球，無啦啦用後腳交叉腳傳，有必要咩？

爭勝心啫

後腳傳波都有問題...？

以後後腳比波要比黃牌
不君子行為

2&b 踢得太好 要搵人屌下出氣

後腳傳波都屌

龍門原地插花都無問題㗎啦，大力清個波省觀眾都無問題㗎
每日150隻蝗黎香港都無問題㗎，法律容許咪得囉

滑坡謬誤，你google下

拖左有冇5秒？

好想知後腳傳波有咩問題

點解唔可以話佢作無謂後腳傳波？條友意思咪覺得因為球例容許囉，同樣呢個邏輯套去第二度去做類比，咁都要畫出腸？
滑稽謬誤，唔使google，你已經示範咗

你都痴撚線

而家啲人痴線到後腳傳波都屌

個樣囂張又屌 咁你不如唔好出街
好多人得罪你

根據佢地既邏輯，拖時間踢走個波係殺人全家，咁阻人反擊應該同放核彈炸一個城市既程度差唔多

球僮嘅態度非常差
抵俾我地世三

得死利狗同反皇屌啫

所以話香港仲係一堆好多強國基因既人 咩都講句係咁架啦就合理化

而家踢波有冇1%球員唔係無品
大部分都應該要死全家

個個都不誠實啦，明明出界前掂到個波都舉手話冇掂，犯規又舉手話冇犯，對手冇越位又舉手話人越左位，真係好肉酸，唔死都要斷手啦

班忽然球迷而家講撚到後腳傳波同個樣囂都有罪

邊隊搞到我地輸錢邊隊就仆街

唉傳個波比你地入算 麻撚煩

成排賭徒，買左比利時冠軍，輸左錢唔開心，又話黑，又要搵罪人，又要搵敵人

角球旗就係戰術，後腳傳球就囂張，龍門搬到呢

咁又拉到去新移民到

咁大細哨都係仆街陷家剷
兩個成日E起棚牙扭波

你唔同意佢你就你5毛

後腳傳得咁靚都叫無謂？！

應該擦乾淨個球，雙手送上，重教佢要斬入禁區。 送兩球比佢入決賽。

又關強國事，總之就乜柒都關強國事

開左球拖都仲合理，但以家即程波唔比人開

咁都唔屌得
咁牙朗插水，尼馬碌地，比比搭膊頭都好少事姐

如果第個球員咁做係咪就叫有球味

未見過球員擋住個波唔比人快開？

未夠秤賭波啦，佢地似係細蚊仔世界盃第一次睇波未見過人dum波鐘

呢到好多老屎忽，將習以為常既陋習合理化。

唔比拖時間 諗起依張圖

細哨試過趁人地龍門飲水快開界外球入波

日本就係輸無擋住

拖時間

列文要死全家了

呢個po d人好痴線，同cc台有得揮

你唔同意佢地就係五毛

拖時間要死全家
仲癲過我浦cc台留言

佢係拖得肉酸 但唔好覺得拖時間冇品先得架 贏一粒就守好正常姐 你要睇鬥攻你睇乒乓波啦

死開啦傻西，講咁多做咩呀

無賭過波， 覺得佢黑人憎， 屌唔屌得

直程入場帶波

咁沙比都一定係個仆街黎啦咁樣晒時間

殺人咪坐左監囉?

有咩好屌?

你冇同理心 我明嘅

曲線洗唔洗要講明呀清

下次講明

哩個post好多好似 2&b果啲on9

帶左兩步姐
洗唔洗屌撚到咁
呢種程度平時聯賽都好常見啦

邊度常見

呢場冇記錯係專登要拎黃洗底

果場有兩三條友拖時間洗牌

拉莫斯好似係

係 拖時間仆街死